「唔明」點解成日遊行都係港島？都係行返個條舊路？

人地啲狗狗摸到熟哂
知道點圍捕
泛民係咪咁一成不變

呼籲同我一樣唔明嘅 推文 同埋Like Post.

推到比民陣同埋比大眾見到

雖然係咁，但今個週末都係會出黎屌爆Chinazi

推

港人治港 還政於民

留戀夏愨道

我覺得其實雙向嘅 就係因為舊路線行慣行熟 加上接近政總/立法會呢啲landmark 所以先容易號召多啲人出黎

政總 中聯辦 升旗禮 係哂香港島 要打政權始終呢啲位先係主線